阿仙奴前隊長：雲格乜都無教過我

前阿仙奴隊長東尼-亞當斯表示，雲格跟兵工廠續約兩年的決定是錯誤的，教授當年什麼都沒有教給他。
雖然上季沒能率隊拿到歐聯資格，連續20年進軍歐聯正賽的紀錄戛然而止，但今年5月份，雲格還是和阿仙奴續簽了一份為期兩年的合同。
「艾斯內5月就該走的，」亞當斯在接受《伊斯靈頓公報》採訪時說道。「你可以說如果他想再留兩年，那就再給他兩年時間就是了，可是在我個人看來，戰勝車路士之後，他就應該走了。」
亞當斯曾在雲格手下踢了將近10年球，但他表示，在這麼長的時間里，雲格並沒有教給他任何東西。
「作為一名心理學家，在和隊內球員的互動方面，他做得很出色，沒人比他更棒了，」亞當斯繼續說道。
「可是他有教給我什麼東西嗎？沒有。他教會我如何防守了嗎？沒有。他沒有教會尼格爾（溫特本）、Dicko（李-迪克遜），也沒教會Bouldy（史蒂夫-布爾德）、大衛-施文。」
今年5月，亞當斯曾表示有興趣重返阿仙奴擔任教練，但在他看來，雲格不會欣賞他這種直來直去的風格。
「艾斯內太強勢了，要是我說一句，‘看看咱這些球丟得……今天我得親自調教一下這條防線了。’我想他十有八九不會喜歡我這種直來直去的風格。」
「因為艾斯內說到底不是一名教練，這是我覺得他不想要我的第二個原因。我記得我在之前的一次採訪中說過，執教並不是艾斯內的優勢。」

阿妓真係好多25
又迫害雲加

又逼害爺爺

一沉百踩

成班25

釋名睇死人

ur name

佢教格蘭納達教到咁就唔該收皮先

因為雲加無教佢

講得好！！！

又一隻鬼

D名即係邊撚個打邊撚個呀？

佢自己領會唔到就話人冇教佢

唔覺阿記無左雲會好轉

冇教過你任何野又留係阿記十年，都幾好野

爺爺太強勢

屌你jer夠未
隻抽

邊有10年 爺爺96年黎，佢02年走

利申 獌，可能記錯年份

唔係雲加，你依唔知有冇飲酒飲到死，同埋你啲朋友吸埋毒啦，屌你。
BTW，阿當斯係格拉咸教出黎，係防守上真係唔關雲加事。
不過你當年4人防線拍擋保特都教唔掂條防線，唔通你得咩。

梳牙

個個都吼住雲加份工

反雲=25

阿當斯之前帶隊英甲都唔掂

屌那星，你阿當斯80年代開始就踢阿記踢左成世人，係球會旗幟人物，雲加點敢教你野呀

咁貴請你返黎梗係幫球隊贏波唔係教你野架啦要人教不如落去踢青年軍啦
又出黎逼害雲爺爺